Virtual Youtubers討論區（115）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

strong post lm

食屎狗留名

lm

10年Tama Yuna粉lm

LMある

留名

TAMA歌LIST

tuna把聲完全變咗唔同人

企鵝玩MARIO

同一時間

yuna hachama 化

人人都可以是tuna

LM

係到敦促各位聲稱自己係たま老豆阿哥家姐細佬妹條仔同寵物嘅會然又未john membership快啲john

真馬嬲

找到路了

oΔO

るしあ講左果位不可以講出黎嘅大人嘅名

請盡快join membership
下次會限擇名

驚春 支那無精啦

聽日冇屋企返

SHINY COLORS

驚春
大把人講過啦

有YUNA

手機呢

Tuna不如試下用ASMR mic live恐怖game

11號先live呀ching

屌 忙到淨係聽到尾兩首歌

岩岩聽左陣yuna 把聲唔同哂既???

耳仔爆炸

有三個岩岩先入會

盲了

GIBARA咁

久遠たま-Tama Channel-
すごい頭使うのだね…たまはできんな…さすユナ🥺

真。猩猩叫

啲猩猩叫好正

發覺好似得"會長"先係唔可以講
琴日mio玩mc 係咁提"haachama" 都冇乜野
係去到會長個和式廁所 淨係講好勁好勁

聯天室 右上角個三點位

返屋企先補了

yes

原來係同畫師既姊弟 仲以為0交集突然collab

對準目標嘛，所謂嘅

之前FG都突發合作過,仲捉埋774 2個人

不停SAVE係咩野玩法

幾乎miss哂tama live是否人生遺憾

好怕

仲好意思話係你條女
訓醒未

Yuna行呢條路應該幾好

所以係講會長定心

建議人生可以重新刷首抽

哭撚左 人間之屑

一緊張就亂禁

係咁save真係好好笑

其實我已經分唔到tuna 係真怕定係效果仔

星期五仲要OT 番屋企仲要開電腦做野
啱啱沖完涼開youtube 開るる個直播
聽左幾秒佢把聲
終於知咩叫治癒

我覺得真係驚 有咁識搞效果就唔會好似之前咁

YUNA條尾好似條鳩咁
久不久就升上嚟俾佢含

癲完未

引退原因
作為avtuber 幾乎所有野佢都做過晒 YouTube sub數/click數/音聲作品etc都攞到第一
雖然咁樣好似好自私 賴低fans咁 但既然自己想做嘅嘢已經達成咗 咁不如藉此引退啦
另外仲有internet stalkers都搞到佢好煩

仲有講咗好多エモい說話
YouTube收益化俾人ban咗 想最後課金支持可以去DL site買嘢代表

狂子久違既MC

睇到我有種初見feel

竟然引退

但係佢叫得唔似係驚個種叫
會跟住笑

變返真聲

Atuber世一

有啲似兔

AVtuber

睇白雪巴同holostar嘅影山シエン都幾好

聽日又有Tuna極老尷ASMR

□生□□

tama個FD 2000sub

d人仲叫佢唱歌係咪痴撚左線???

又亂講野唱歌asmr係最正的

咁先好睇

都好 有屋企返
可以睇下yuna進步幾多

唔係咁健康囉 圍內笑下ネタ 但唔會吸到新fans

啱啱聽返 講左coco醬 就疾左下 之後聽唔到佢後面講咩 就帶過左

Tuna搵到自己定位了

好有家姐恰細佬feel

asmr唱歌對糕sir來説還是太早了

呀女2000SUB

咁多女架咩

Choco化

尊重啦 特色黎

糕sir走得太後

老船長全熟

又未到choco 咁大劑掛

我覺得發展期咁樣玩唔係太好 初見見到真係趕客，不過可能萬一佢邪道爆紅啦 我唔知

日本仔太冇幽默感了

Choco嘅歌力
Rushia嘅叫聲
Lamy嘅遊戲水平
Haachama嘅痴線
所謂完美嘅集合體

唔覺得TUNA行皇道可以紅到

姫様

Lamy嘅遊戲水平
座長嘅遊戲水平

聽日叫佢ASMR尖叫

「ココちゃんが…」（大撚獲）
「あっ…」（點撚算）
「教えくれた…」（唔會有事掛）
「そう、そう…」（無事嘅無事嘅）
成功傳心

tuna走得太前

好似必殺技咁咩都係前面加個ASMR

まつりちゃ先輩紅SC

話說琴日早訓同今日返工miss左兩個めあ直播

SC打超長文

TAMA呃9我

垃圾cover點解仲唔開放番chatroom

見到個v本身叫ころな 依家改名

Frozen 2 is Perfect what a SIMP

幾百US cls

6連SC.. 之後仲打緊紅SCwhat a chad

比人燒無計，個名同皮有啲似

LULU

呢幾日播片

FB嗰vtuber hell冇咗?

去咗踢波
有咩news

ルーナ姫0歲生日

又開始轟啦

聽日又有asmr唱歌

有冇人識整tama tg sticker
宣傳好強

frozen2? 睇唔切

露西婭同船長直播果陣唔小心講左禁忌的名字
後續未知
他麻會限歌回
吞拿玩青鬼猩猩化 第一次覺得佢直播叫矢幾好睇 聽日好似又asmr回

其他無留意 等巴打補充

咁唔比面 わーさん生日仲12點開

張圖好趕客

fan art 尊重d

朗讀

わーさん係?

皇女真係賭咩輸咩仲要次次都係由一開波嘅大獲全勝輸到血本無歸個種慘敗

新歌仔

1lv三連勝嘅男人

Gawr 748K

不過我覺得佢咁升法 純粹係睇個數字睇
唔同jp個d v 每升5萬人 d觀眾又SC 恭喜下咁

快到麻木左

畫Korone

停三個禮拜啦

本來唔想睇菈米
但佢真係太大了

連自己國家油田都可以輸俾鍊金 , 依家呢d濕濕碎

死神又係度吹笛
即刻關左佢 我本來仲開大個喇叭

好難聽
勁刺耳

姑且關v事 ういママ負責插畫嘅青梅竹馬絕對不會輸 今日新刊發售 請多多支持

睇今晚個Post既內容
我諗大部份既巴打都已經回左家

笑能死

死亡音樂

俾人hack?

無睇ブイアパ我見其他人都係照開

可能わーさん太底邊

兔田重工又搞奇怪野

冇啦 講笑咋嘛
呢排係隔離寒蟬post翻睇寒蟬
同埋我只睇一個台

咁既升幅世一不是夢

我正式宣佈festivaluna 係最正既cp

好有公主既視感

宣傳埋rurudo嘅online shop 剩係去到18號

深夜聽彈唱特別有feel

召喚傳心師

I love you.

今日先知? 3 4 日前已經知佢地回晒家

隻手好能仁

I love you 放coco上面 知咩料啦

比想像更好

原來沒有 從來都沒有

我諗呢個星期搵唔到新坑又有繼續睇既都好難唔回家
唔知點解holo係有生氣多啲

差句NOT YOU

又係時候重溫tama的會限

唔撚係卦，美帝未郁手，支那就開始拆牆？

係真就大撚鑊

一首歌要做要好耐下,唔使ff太多

holo大家庭
b站有大量fans既matsuri都係佢既cover pv出龍

防盜神龍

其實2434都好多野睇

重拾當年睇佢地兩個玩mc既感覺

乜原來葛葉咁高

真係好撚似

tama唱實教首op唔似原唱
唱得幾唔好聽
好似都關音源事

佢個片頭睇咁多次都係咁好笑

只係聽首you都夠

配埋啲口哨不得了

乜Tama冇同Tuna講過ASMR唱歌好撚老尷咩

忙到冇時間睇
有時間都拎嚟瞓覺

多謝巴打整合 啱啱冇追到
用咗佢都半年 估唔到咁快要講再見

過嚟ho星聽彈唱relax下

辛苦了有冇得番住工開住黎聽當背景音

做社畜真係好撚慘唉

有公主就睇公主啦人地今日生日啊啊

由以前400幾睇到而家700幾

我尋日睇都覺好撚似

Cover 不了

唔計aloe 第一次遇到自己識嘅v引退 加埋佢講埋晒啲エモい說話
估唔到會忍唔住留馬尿

公主某程度上都係彩虹....

what

彩虹自助餐

Holostar都係Cover
而家得閒就睇熊貓人/tama歌回

隻兔為左救隻喪屍
當住40000+10000觀眾面前打死lamy

而家去pickup返個引退面見

咩事

睇番歌詞同PV, 真係好感動

兔田重工運緊喪屍果陣，lamy以為係敵人就斬落去，隻兔打唔切字解釋就索性手起刀落斬死lamy
聽日一定大把切片

今次又想整蠱邊個

你番工都唔會同同事講你份project好柒啦

想復活Joseph

兔田重工要改名做兔田組，已經係最大犯罪組織
綁架，恐嚇，人體實驗，殺人，對敵對組織爆破

原來就係你條仆街跌我一鑊

兔田五期不仲

而家係speedwagon

成功左啦，總算冇白死

我全肯定

peko peko

佢根本係BIO入面既umbrella
表面做好多工程 暗地做好多人體實驗同喪屍

淨睇對話根本係殺人擔劫

lamy Minecraft 個畫面靚咁多既

好似係開咗光線追蹤

好大對比

個漫畫好正

唔知首歌係咩名 好似就係頭先巴打講果首U
應該原曲好好聽 tama高音位上唔到 其他位都唱得不錯
唔知有冇練 希望可以練成出cover

奏手 one more time one more chance

好正

we miss her

你一定想講雪卍

No archive SINGING

冇得課sc 唯有去dl site/booth求其買啲野當支持下
講真 買咗返嚟都冇心情用

高質fan art

TAMA係咁講お兄ちゃん
痴撚線

我睇左漫畫先之後先睇條片
漫畫就咁睇完全唔知up乜鳩

每次見到Yuna聽日預告個thumbnail就有一刻諗起座長
我係咪就痴線

02:54:30

ラミィ今日MC Live已經9萬SC

一星期份量+野兔賠禮

係時候黎第二次彩虹妄想對決

頭先話自己member 數係第一
應該指2434內

凌晨又係時候係ROA

TUNA用黎用去都係果幾張圖
冇人幫佢畫FAN ARTS

得2k sup, 差唔多啦

youtube自動播放 去左久遠 9月30日歌回
掛機咪由佢播 唱到第2首 咁撚熟既
竟然用電音唱ハッピーシンセサイザ
diss我地Δ

聽朝訓醒應該過埋ぺこら

柚木玲奈引退懶人包(FB抄返嚟+補充)

1.柚木玲奈會在這個月選擇畢業是因為已經達到了她為自己所設立的目標，他很不想透露這自私的一個原因（她自己認為自私）
2. 這個月會有許多的直播來讓大家舒緩情緒並接受
3.Dlsite和BOOTH上的商品將會全數保留，但還是希望大家能在畢業前購買
4. 10月30將會是youtube上的最後一次直播，但1031在niconico才是真正的最後一次直播
5. Youtube channel暫時未知會不會留檔(應該交由公司決定)
6. 從現在開始請關注我的後輩們
7. 我注意到了原來我是位天才所以我認為今後我有能力永遠保持快樂
8. 我腳上穿著印有可愛動物圖案（角落生物）的灰色褲子，雖然是給小孩穿的大小，但他們難道沒有讓我變得更性感了嗎？
9. 10月12將會與桐生剎那，久遠藍，yukarin連動
10. 只要我還被人記著 觀察著，我就永遠存在於世上

估唔到AVtuber都可以引退到咁エモい

佢後輩係邊個

原本諗住入去八掛下點解要引退
點知不斷講エモい野 搞到我sad咗成晚

不過聽佢咁講都feel到佢真係滿足 可以冇遺憾咁引退先可以講出嗰啲說話 依樣野係值得觀眾開心嘅

12點GURA有會限

Watson Amelia

除咗佢兩姊妹之外 其它真係唔揾唔知
揾完見到有啲真係... 明明係sell色情但剩係睇人設已經j唔落

不過最近好似有2個新人 其中依個我見依幾日有人喺fb宣傳

人設係八重樫南 畫閃亂神樂嗰個
唔怪之得有啲熟

我都係輕輕咁google過都搵唔到先問
又唔見有公司網頁咁

屌 搵到
人設真係嘛嘛

睇過呢條片未?

間公司應該都好冇人手同budget 幾個月前出道有一個同上個禮拜出道嗰個都仲未加上官網
官網
乙藤寧々:
朝日奈めいろ:

睇嚟要多啲留意

753K 過了

都係狗....

田村推

戒hololive 第12日
已經慣左, 返唔返屋企已經唔重要
而且hololive已經夠多人支持
我支持下小眾D既好過

平時好少見巴打
最深印象就係每日報一次到
得閒多d一齊傾下吧

又係刀也之前成個mon6個畫面都係佢

琴日佢應該開心到爆Fgo出信勝

有咩可以重大發表炒coco?

廣告
日清 咖哩杯面

想買

我知係杯面工商，
但廣告都算重大發表？

接到咁大既cm對v黎講都真係幾大

Ina講野1999

講野好有白汁雞皇飯feel

日清喎Ching
好大架啦

有冇英文版

lamy九月有三千幾個孝子入會
其他幾個五期都係得千幾個

記得有巴打定烤肉MAN話佢D英文好易聽

易聽唔係話死神咩

好易聽
但聽唔明

唔記得了

Ina 首首都揀咁高難度
然後個位唱唔到就鳩唱

唱得比團長 choco 好就可以

依首好似唱得唔錯

單推了

有冇人覺得雞唱得好聽d

冇聽過雞唱

鯊皇爬左兔頭了

2個禮拜後100萬

CC= cafeteria check
有陰影

屌

兒子就快4K

NoCafe

fall guys已經睇左好多人玩但凜玩啲game又冇乜觀賞性

早排連fall guys全名都講唔出
有時間接觸下外面世界

好歌推介

Fucking card task

Police Rip

Levi 歌回
幫手sub 唔係唱足12粒鐘

又害死一個

Son 害死左Pink

呢個係華生琴日個會限？

一早Sub左

Yes

Son有冇做人贏過
Btw冇玩隻game 係唔係人好難贏

有
鬥智驚黎，10人2鬼算幾平衡了

兩邊都識玩嘅話人易贏啲

成個生環者team比son智商拉低晒

15万人まで止まるんじゃねぇぞ

brown sus me too係咩玩法

Goodest English

佢今場殺哂兩個impostor

太明顯

要到15萬人推

紫色佢好似差啲睇漏眼喎

原來youtube將背景播放功能放入app，要人入會先用到

佢琴晚同葉山玩APEX
Petit 而家訓醒玩fall guys, 而葉山仲玩緊APEX

葉山就嚟玩12個鐘
不過我諗佢會繼續玩

點知數字

有fan用愛發電做stat

喺成班人面前彈出彈入

禁錯制

指黃又唔係 指藍又唔係

Son今日唔識碌卡害死人真係笑到仆街

今晚7點半
到時大家多多支持下

玩單刷一首？

點解我只係知佢搞咗兩獲比人懷疑

係
登録者15万人を超えるまで歌うカ、もしくは12時間ぶっ続けで「RAGE OF DUST」を歌い続けまス。

唱12個鐘易過5千人
明燈

1:02:25 用英文做自我介紹笑L死

佢比Police懷疑果陣Son話番人係鬼，比Sus帶風向投番Police轉頭
最後原來係平民黎

屌 咁我記得啦

A 會員 坐底4k人

洋蔥
鴨肉
兔肉

今日有咩新鮮嘢笑

送張圖俾大家J下

唔識點評論 呢度又唔可以話佢地慘
但aim過5000仲要12個鐘limit只可話佢自己都覺得未必做到

睇呢隻狐狸好過

雖然比人叫エロ狸但係佢其實係小熊貓

係狐定係狸先

呢首大約4分鐘
1個鐘就15回
12個鐘就180回
仲癲過ちま嗰次唱100回フリージア

隻白貓今日有冇曳曳？

睇自我介紹無寫以為真係狐狸

但係依首歌用力好多

鯊魚音game會限情緒變得好高漲
比平時活潑勁多

準備幾包喉糖頂硬上

斷左

之前都係咁轉

止まったwww

最大敵人: card reader

會限都有Dislike

仲差5000人

錢已袋
理得佢

FakeTaxi

提，今晚截單

呢幾日都相對和平
過多一星期多啲啲放監又可以世界大戰

畢業就世界大戰

發現巴打成日狙擊tama個fd tuna

底邊v

今晚有3D nanora

邊個tag?唔係個個都有野咩

剪影嗰個痛好多

you too

你兩個終於collab

tuna 好慘
成日俾呢到D巴打拎出黎講

我想問不和點樣一齊食面
仲唔嘈到拆天

比你止下渴

我老婆同個女

點解
點解你要咁做

你可以跳過cover聽下公主笑聲

Youtube留言上多咗句咁嘅嘢
有冇人知係咩意思？

我無既

嗰次はあと歌枠真係睇幾多次都唔厭

多數用黎望番你自己留左咩Comment

有人覆你會係咁彈alarm...

你係通知㩒入去好似就會有

Loop返食屎狗

講OKMS唔講gamers
有冇傳心師

唔知會唔會有機會合作呢?

Thx Bro

第十三日心心返黎果陣就該就65萬sub

因為冇人like你comment

我向來都唔留comment

唔好倒數喇
好唔老黎

唔講啦

大家都知咩事

希望有

正到...

突然發現hololive留言區好似已經變左大多數英文咁

Always has been

dark soul

要脫離holo另起爐灶了

Towa做咩

可惜係DS2

最差果集

好似甩earphone

笑仲多過唱

中武肺

漫才組合

到桐生會之亂

龍心又畢業

技術性調整姐

餓左成星期終於嚟料

心心Twitter冇咗❤️
龍老豆除名

=龍心畢業

再見喇! HOLOLIVE!
再見喇! 桐生會!
再見喇! haachama!

讓暴風雨來得更猛烈些吧！

唔比係個畫師比人出征到煩改名咩

你班友當個龍emoji係乜

改名改profile

又傳心

係中國龍 = 支持中國完整

渣架

傳心師全面進場

冇花生就餓死

畫師唔再喺自己履歷度
提桐生ココ呢個名

西方龍係有腳嘅
但emoji嗰隻冇
照我傳心
應該想講coco已經中國化

西沢5

想睇好想睇睇睇睇睇睇

返工

冇可能㗎

所以佢就滅亡咗

清國嗰隻龍冇翼
西方有
Coco都有翼，不過喺腰落少少側邊黃色2片

利申:仲wiki緊

當所有人回晒家就唔再需要力王了

冇腳=曉飛唔需要再理你地班比重力束縛既愚蠢人類

咁蛇實識飛啦

一早sub左+會員

想問啲sub數係咪有四捨五入佢卡住左17好耐

youtube改左好耐唔顯示細數

我知阿 係想問下佢之前會唔會14.67左右就會show左14.7出黎

都好多人講過2麻麻
佢話反正買咗就順序玩

麻麻都比高咗平價佢玩過13對比起2真係垃圾

我都覺得好垃圾 成堆兵屈死人 又大力 on9

仲有2000

地圖都on9 先唔講地圖總體設計
同一間房整5 6個隱藏門做咩
有要用啲道具解石像 道具仲要限數量唔會夠用 有啲石像解完又冇撚用
仲有個限量火把設計

仲差2K
升得好慢下

怒ったらセレじょの中で1番怖いと噂の周央サンゴが見せたその片鱗

又俾大箱嘅錯覺影響以為+2k好容易

彩虹唔係大箱?

佢係玩5K

彩虹唔推箱

個火把真係好撚煩

係咁Loop緊健屋3D果段
感覺到自己極速下沉緊

就算係彩虹都唔係話幾個鐘內做到啦應該
去到pekora咁都係日增3000 +2000真係唔會易到唱幾個鐘就達標

不過我諗都唔使真係唱到去12個鐘先完既
已經都達成左一半有多

叫埋fd follow咗 之後嘅真係幫唔到手

冇人睇

希望唔洗啦 連續唱足12個鐘頭佢真係成個禮拜唔洗講嘢

健屋最深印象係佢整果D短片胃

頭先聽左陣
同我早兩粒鐘之前聽佢唱果時
已經有d分別

橙巴
求推介

Ds2垃圾咁多但係都係同1差唔多人數睇

呢段

我諗佢都覺玩大左，叫救命
ちま係真心勁，各方面嚟講

ちま唱得Soft D
感覺佢無唱得咁辛苦

Levi 隻唱法好用力
長期唱會好辛苦、好攰

佢地有得睇自己每日升幾多人咁推番耐久要做幾耐

睇DS2(X)
睇パトラ(O)

正常打正名號要衝15萬
應該會再加得比平時再快D

歌問題

主要係睇ptr啫

係
揀歌問題

健屋3d啲內容係高水準我都係loop佢3d呢兩首沉左

粉紅切開都係....

我完成理解

咁唱法
可能有機會唱多過100次

パトラ依幾日sub都升得幾快 睇黎個dl asmr有d用

好似冇中字
仲有佢第一次直播.覺得佢整依D片都唔錯

即睇
感謝橙巴

剪輯

BGM伽理略

絶対に解けないと思われた難問に理詰めで正解を導き出す月ノ美兎

我見佢已經係24時間果個ranking第一咗好耐，如果可以推到去音声累計ranking第一位應該仲癲

六點半開始

係時候面對現實

面對咩現實

失蹤原因

唔係話佢好忙咩？

我職業傳心師

個花牌好靚

唔忍心睇LEVI了
唱得好辛苦

依家差幾多？

其實咁樣真係留得住D為左唔想佢咁辛苦而去sub 既人咩
利申sub左

而家先6個鐘,全部耐久都係咁

覺上面話齋係揀歌問題
ちま果隻可以愈唱愈好
呢隻只會愈唱愈拆

用咗6個acc sub咗

佢個喉嚨咁仲玩耐久

好慘，雞冇人睇

冇人睇（5千5）

完來son直播咗冇人講

仲要呢個時間

點解要引退...

本身睇緊想講結果都係算

Emma
蒼月

打少左句好重要

感謝Worse巴整理

WHO??

仲係148k....

聲開始沙

花に亡霊 / cover 童田明治

Hema會唔會比人話辱華

其實果陣都唔係好多人睇 又整唔到收益 好傷

但真係好好好好聽

講野好軟綿綿

做住免費仔先

收益冇左,不過如果唔係有段時間只係朝早播得
其實同接係果時都算係咁

有全部back up

最記得果陣upd8搞liveエリ唱得一首之後花譜有得唱幾首 真係完全唔明做乜

唔通真係要唱12個鐘 已經過左一半

開頭先升得快
之後就停左唔係點郁

好似卡左係148k 好耐咁
佢今朝係144k開始耐久..?

佢果首蒼い蝶仲有得係iTunes買

仲要好平

upd8既live一直都好莫名其妙
我記得你講果次live
應該係放送事故,中間叫左omega sis走左出黎MC頂左成個鐘
omega sis最後好似仲串左upd8一句

幫下佢手
Retweet下

すいちゃん買洋服，遇到29萬羊既可愛洋服

Holo病員+1

我記得音響都好似幾差 好似係用ai個名搞

兔田殺死菈米媽媽

burberry貴到痴線
上網有有6折

我唔知有冇聽錯。
最好笑係佢朋友一d都唔驚訝，但佢就勁驚訝，然後扮冇動搖，講「哦⋯⋯呢件衫好可愛呢」

Btw，其實我聽唔明佢地去左邊到睇衫

佢跟本未好晒

好似係去左個好奇怪既shopping mall
母街入左會員

所以係母街姐街星街3人？
咁我可能聽錯

佢冇講明
不過應該一係同居s一係lupi藍

母街嗰個係佢最後話老母最近成日睇佢啲直播
50萬直播嗰日喊住打比佢恭喜佢跟住入埋做會員

35萬傷，哇.......

係lupi藍佢直接講咪得

兩個廢柴加個apex之鬼係咩玩法

咁先刺激

學狗

獨角獸戰勝左兩隻角

今朝見到我都係咁諗

唔記得左

....之前matsuri 玩apex食費.. 打成個鐘先1000傷..

點解あにまーれd人次次都short short地

149K了
最後1K...

開波

kaf

1個carry2個既節奏

高難度挑戰

頭先一入去唔知唱緊乜9

あにまーれ首歌

聽完上面巴打post蒼月エリ嘅歌有小小沉左船

真大的膽子
玩小熊維尼

Youtube 演算法成日推坑

型,現實同3D相反
平時係3D係個mon 度

幫手補link
驚有巴打唔知咩黎

好撚高質 d舞台effect

岩 唔驚引退又唔驚奶共又唔驚炎上

如果真係要畀錢買飛睇
我會揀睇呢d...
真係值

病成咁都仲諗住開台

所以有一開波有免費仔時段比你取捨下

但已經唔係度

對唔住大家

終於回家了 Welcome back
大不了咪19號又出走

我希望呢d 真係高質既可以搞多d
或者多d咁高質既表演者
Live真係應該係咁樣

從來都無離開過

我都係睇定d到19號先決定開唔開會員

渣嘅

錢嘅問題

我真係有離過家不過要回家了

睇SHIZURIN直播, 佢成日係到亂叫

望左望
好似分7000同10000
咁靚既effect + 真唱 = 有誠意

一直都係

無得睇了
要落街

成日覺得佢把聲好仁

10000冇得買啦

今日東方25週年有直播
咩都唔睇了

有咩分別??

你唔講我都唔記得咗 今日東方25週年
眨眼已經25年

笑死 原來啱啱星姐個雜談話同2個人出去買衫
但係邊個唔講得 不過你地實知邊個 洗唔洗咁撚串
D大陸狗仲打飛機安慰自己話係TOWA 同 PP
係TOWA PP 洗唔洗咁神秘呀

上次橙巴推介dmm特價個2434live其實都好掂
雖然唔似呢個有好多effect同唱得好掂
但都好有氣氛

レバガチャイカ

之前有某個巴打話要將第一個紅sc 留畀公主
邊個我就唔講了
大家估下

又去買adidas

我已經打好日文準備出

咁啱見佢今日初配信，一禁入去咩料

火山孝子.GIF

做乜鳩

條友好あにまーれ 痴撚線

連登傳心師vs大陸飛機師

無啦啦講屁做咩

力王 .gif

好好睇快d睇記得睇準時睇

真
其實係同我去
所以先唔講得

佢頭先放左兩次

fanclub限定有D特典咁lo
好似有D live影像精華?

睇緊巴打都推嗎

試下唔好乜撚都傳心

lag到

條友真係好撚顛 好似放飛自我版白宮みみ咁

又係唔提得名變左佛地魔

你個紅SC呢？

點解雙moon睇yuna bb尋日個live
會成日轉圈圈
肯定唔關網速事 1000mb寬頻 上下載都800mb以上

熄chatroom

屌笑到肚痛
啱先又放，真定假呀

果個買左BD
不過現場live同虛擬live係唔同
現場live黎個2434個背景特效其實唔差

息切れ

我都唔知而家既anmr係咁痴線

開場已經無氣

咁事實係連名都冇題喎 你話同隔離社出去唔方便講都得啦

假啦

白宮影響哂成個あにまーれ

原來如此

ring fit既幫助係零

就斷氣

VIRTUAL CYPHER feat.コーサカ、龍ヶ崎リン、神咲嶽

琴日睇冇咩特別問題喎

五分鐘已經喘緊

【歌ってみた】一分一秒君と僕の / 獅子神レオナ&花鋏キョウ&水瓶ミア &夢川かなう【Re:AcT二期生 2nd Anniversary】

公主就斷氣

清唱100首

呢個免費仔可以做咁耐既

之前個次同曱甴戰鬥合集

即刻有fan art

自己剪

幾時有Holo最弱體力大選

到家陣仲睇緊 超爽免費仔

一定係aqua架喎

試過扁桃腺發炎連吞口水都痛到仆街
Mio仲走去開台 好心經理人就煞停佢啦

啲人話matsuri首公主生日歌2:13秒有會長出現現 點解我睇極都唔見

免費仔就完

屌 睇到了 應該係條友打錯3:09左右

免費仔之死

有嘉賓先黎完

3：07？

應該係

隻麪包狗真係好自由

白宮同個新人コラボ應該好歡樂

AR

果然係RING FIT

7半

今晚all in 歌回
JST 21時 獅子神

JST 23時 尊媽媽

生日玩ringfit.....

仲以為今次生日會有matsuri 3d加入

點左首Freesia
希望可以突破vocaloid限制

Sexy狗

Call定白車都得咁玩法

隔離社有咩唔方便

ちま
趕得切返屋企

如果係講緊とこ點會唔提

Levi 差800個
仲係好努力咁頂緊

都只係覺得唔好諗太多啫

呢個係放屁兇手

想一齊受保護

鴕鳥人

ｏｈ ｎｏ、公主ring fit人名出現左ココ

ちま唱30首

ban

正式宣布五十音得49隻字

仆街，我聽得唔夠留心，原來有玄機
咁我終於明白點解佢朋友覺得29萬羊既衫唔貴

諗多左

少票開始唱先
最後一首仲唔係フリージア

完全係小碎步

佢朋友買過90萬既床

好似有話最高千幾票

天然水印

阿夸出完遠征，體力好左好多，各種意義上

女人買衫29萬算係咩(好似係

每次課少幾單偶像祭都夠買

唔知有冇同船長XXOO

見到一次要比咁多錢就驚訝
課十幾單就覺得冇咩所謂

邊個攻邊個受

3D彈琴

彈琴

又貼嗰個唔LAG到仆街嘅報數器

有冇哇啦B?

只係聽左第一次練琴一陣
勁左咁多

Wallaby 好耐無彈啦

冇手指動作捕捉
彩虹又然

共仔聲討曬holo 未

距離擊龍槍再用尚有9日

唔好bin c啦

算啦,個cam已經避重就輕
不過彈琴唔影手指有D唔慣

石油王minecraft咁多人睇既

最有公主感嘅一日

正式宣佈coco 正名為sui chan個friend

公主彈緊canon

都已經被迫訓同1張床，你話呢

因為得一台MC

兩個都係受唔知船長可唔可以做次大人先手攻擊

諗番起我細細個練琴嘅辛酸

佢平時都有八千至一萬

會唔會好似shion咁 訓訓下揸船長個波

唔係話罷睇嘅咩做咩冇追post 2日回晒家

Always has been.meme

我已經有第二個家了

船長應該可攻可受

時羽媽畫

支持羽衣媽媽

之前仲笑D台仔冇骨氣鬼佬垃圾

兒歌公主很可愛喔

仲有幾多個冇回家

真係好似係某套動畫片尾聽過呢種唱法唱呢首...

AQUA話自己睡相好差
會伸隻腳去騎住人

睇埋呢次

cover今次個stage好似有d心機整

船長：係咪引誘緊我

台仔都唔介意幾時到我地...

我記得船長之後就興奮起黎

HO山孝子

Guchico明明對5期好有心...

以為會好似之前咁天降superchat takoyaki

每次聽月光

月光

巴打們睇緊邊個台

等佢為luna整部可以睇到琴鍵腳掣嘅再讚佢

下次3D再進化就好
其實呢兩次3d都有改善, 睇番第一兩次3d 條脛好怪咁
不過呢兩次FIX左

佢地luna
我睇緊chima

THX巴

提起上來，隻鴨個3D呢？

老豆集合

幾時俾返個3D鴨鴨

咪3D左

19日COME BACK

原來星姐今日有開台

上次同公主玩恐怖驚就當係3D左啦

有畫面

又比tama突襲

夠鐘睇老師打APEX

たま都ダーリンダンス

明明就係個大叔

不可以回家

換30 SERIES ?

たまの趣味動画

我好似有啲中意左佢

想家了

初配信

めあ連續4日播youtube

兎鞠我覺得比唔少女V仲有女人味

RTX3090搭載BTOパソコンを買いました。

想家了？文革

15萬人！！！！！

白日

NEW PO

全身3D好似好勁

好正常，最有女人味嘅泰妹通常都有棍

終於

114次

聽到個心好痛

應該用左唔少

ちま都係唱咗一百次，仲要係フリージア

360p